葉劉一講23條就已經可以無視，認唔認同？

佢其他政綱根本唔駛睇

都冇撚得你揀

冇得揀都可以睇掛？咁撚專制

係囉，都無得你揀，都唔知咁關心做咩

23條會令票流向薯片
薯片點都好過魔鬼666+23

條條都係仆街！

幾年前 梁點都好過唐

個個講到自己有份投咁

無論邊個去選 邊個選到都唔撚關你事啦 香港人

689 係咖喱味屎
薯片係屎味咖喱 食唔死你
666+23 係屎味既屎 SELL 埋自己係屎

胡國興選到派樓 你第一個唔好要
繼續扮清高
薯片選到派薯片 你又唔好要

唔講都可以無視
換左係外國,佢個政治生涯已經死了

由佢入閘到佢選出 大部分香港人參與度都係0
咁關你撚事

同意， 個底好花
五十萬人上街呢個底上台
真係招人話柄

呢個世界有樣野叫輿論
想當年高登瘋狂吹奏689，踩唐唐
高登有份幫689 造王
仲有........

你又紅又大字又撚字，唔代表你有道理!

佢咩都唔講已經無視左